Lady Gaga新歌Stupid Love 即將推出

睽違三年半 Lady Gaga 最新個人專輯#LG6
首支單曲 Stupid Love 將於香港時間 2月28日下午一點發行

以下為有關 LG6 的消息

* Stupid Love 早於一月已被洩漏

* 正式版本由 Bloodpop 及 Tchaikovsky 製作

* Music Video 應該會在同一日發行

* 傳聞新專輯名稱為Chromatica 並將於四月發行

Stream Stupid Love 28/2

美少女戰士？

抄BTS首FAKE LOVE

Full producer credits of Stupid Love: Lady Gaga, BloodPop, Tchami, Max Martin, Benjamin Rice, Tom Norris, John Robinson, Martin Bresso, Ely Rise.

Max Martin x Lady Gaga

根據外國媒體E! News報導，Lady Gaga新專輯將會收錄12首歌，每首歌代表一種顏色

Stupid Love代表粉紅色

一定係假既，未到28號都唔會信

Lady Gaga's "Stupid Love" will impact US radio on March 3

就咁睇MV D 相好山寨FEEL

美少女戰士科幻風

Oh my fucking god she’s serving the visualllssssss

Queen

做乜又行返奇裝異服路線 ?

呢個先係佢黎

聽日下晝一點

Lady Gaga - Stupid Love (Teaser 2)

其實係咪手語黎

個mv 成個grimes噤

Lady Gaga - Stupid Love (Official Music Video)

Lady Gaga - Stupid Love

Shot on iPhone 11 Pro — Lady Gaga — Apple

MV無呢個look
Btw有冇人留意到Mv 右下角每隻色出果陣有個logo

iTunes US
8. Stupid Love (NEW)

she has prepared

iTunes US
1. Stupid Love (+7)

THE PROMO

Lady Gaga on finally working with megahit producer Max Martin on Stupid Love and LG6:

“He is an amazing producer...I’ve always gone ‘I write my own music, I produce myself, I don’t need to need to work with Max’...I decided I need to stop being an a**hole - meet him at least!”

首歌愈聽愈正

Loop loop loop

On9 bts垃圾泡菜圑

gaga一定支持
佢仲有無關注緊反送中個ac?

首歌幾好聽
但mv唔知點形容塑膠風?好膠..

唔差都唔好嘅歌
以佢嘅能力係可以做到更好嘅作品
頂盡比6/10分

Lady Gaga's upcoming album “Chromatica” is out on April 10.
Pre-order now:

*This is not the official album cover*